要求解散速龍小隊

佢哋唔受警察白衫 其他警員控制
橫行無忌, 琴日都見已經同黑社會冇分別
又冇委任證冇樣 冇得追究, 一有唔見得光嘅嘢就搵佢哋出手

解散速龍，刻不容緩